<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">نماد محلى</string>
    <string name="feed">نغذى</string>
    <string name="plant">إزرع</string>
    <string name="shopping">تسوق</string>
    <string name="cook">إطبخ</string>
    <string name="make">إصنع</string>
    <string name="friend_name_here">إسم الصديق</string>
    <string name="friend_name">friendName</string>
    <string name="community_key">community_key</string>
    <string name="share_with">شارك مع</string>
    <string-array name="types">

        <item>@string/shopping</item>
        <item>@string/make</item>
        <item>@string/plant</item>
        <item>@string/feed</item>
        <item>@string/cook</item>

    </string-array>
    <string name="make_description">يساهم جعل منتجك محليًا في زيادة فرص العمل في ورش العمل والمصانع المحلية. عندما تنفق المال في ورشة أو مصنع محلي ، فإنها تقوي الاقتصاد المحلي للمجتمع وتزيد من تنمية القطاعات المحلية الأخرى. فوائد الصناعة المحلية التي يمكنك طلب كميات أقل منها في أقرب وقت ممكن واكتشاف أخطاء المنتج في أقرب وقت ممكن وعلى الفور إصلاحه بسبب عدم وجود العبور والجمارك الحدودية. عند العمل مع حرفي أو مصنع محلي ، يكون التواصل أسهل ، مما يؤدي إلى إنتاج وإنتاج أكثر كفاءة.</string>
    <string name="cook_description">الطبخ يمكن أن يكون بداية لحياة صحية ، من خلال استكشاف وصفات صحية وتعلم عن الطعام. الطبخ لنفسك وعائلتك يساعدك على معرفة ما إذا كان هناك حساسية تجاه بعض الأطعمة. يمكنك اختيار يوم من الأسبوع ليتم طهيه في المنزل مع العائلة أو الأصدقاء. سيساعد ذلك على تقوية العلاقة ويسهل عليك الطهي بنفسك.</string>
    <string name="eat_description">إن شراء الغذاء محليًا يعزز المزارع المحلية ويساعد على زيادة فرص العمل الجديدة في تصنيع الأغذية ونقل وتوزيع الطعام والأموال التي يتم إنفاقها محليًا كاستثمار في الاقتصاد المحلي.</string>
    <string name="grow_description">عند زراعة الأغذية محليًا ، فإنك تساهم في الحفاظ على الأراضي الزراعية والمساحات المفتوحة في مجتمعك. تساعد الزراعة المحلية على تقليل استهلاك الوقود على مستوى العالم ، بسبب قرب المسافة لحمل الطعام ، مما يؤدي إلى الحفاظ على البيئة.</string>
    <string name="shop_description">يسهم شراء المنتجات المحلية في تعزيز الاقتصاد المحلي للمجتمع ، ويقلل من استخدام الوقود على المستوى العالمي بسبب المسافة القصيرة لنقل المنتجات ، ويزيد من تحديد المالك لإنتاجه محليًا. عند التعامل مع شركة ناشئة محلية ، سيكون مالك المشروع أقرب إلى عملائك ، مما يؤدي إلى تقديم خدمة أفضل لك.</string>
</resources>